有冇絲打結左婚真係加埋老公個姓

名人先會加埋老公個姓?

第一下就諗到柒婆個名

諸葛子琪

做官先冠夫姓

嫁左比鬼佬果d咪會囉, 佢地覺得型d

葉劉淑儀

有錢人大家族先會吧

係咪識別佢係人妻
等d鐘意玩人妻既埋身

鄭若嬅？

鄭若華係新果啲問責官黎。林鄭，劉菜，陳方，范徐，果時都係97前呢個傳統嘅公務員官

反而想知同姓仲叫會唔會叫劉劉淑儀咁

點睇日本女人結婚要改左自己個姓跟老公姓